咩人放林鄭報告比蘋果？

林病理論上直屬中共，理論上份report 係直接交比上面，點解會比人睇到？

係咪有更大權力既人玩野？
所以林鄭先唔敢出來反駁；？

麻煩各位手足幫手推上熱門
YouTube 戰線認真要打
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

妹妹？

可能中共想借刀殺人
不過點都好
總之話左佢要闔家剷就梗係要闔家剷架啦

去過黑警明星飯局既Popo 成家唔戴口罩 想香港人陪你地死？

大家可唔可以幫手推呢個 樓豬可唔可以幫手pin 呢個

肯定唔會林鄭自己一個寫啦，背後寫既無十人都八人啦

大撚把人唔妥佢

等佢哋自己捉鬼😌

放咗出來, 完全冇影響.
已經冇人討論

咪理住啦
依家求神拜佛佢擺埋份正式文件出黎

到時唔好話屈佢

等睇佢簽名

定係林鄭自己放出嚟

可能係呀爺放

中聯辦條友

張建宗

爺你老母

靜啦 咪撚阻住手足做野